{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 나래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、ペンションごとに入室拒否理由がある場合もあり、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守していただかないと、次のご利用のお客様のために良いです。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。 駐車は可能で、周辺には海水浴場、大川海水浴場、海の展望ペンションがあります。 周辺の観光地としては保寧マッド祭り、冬のスケート場、ジップトラック、スカイバイク、大川港、レールバイク、石炭博物館、開花芸術公園、冷風浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れていく場合、ペンションごとに入室拒否理由がある場合もありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らない場合、次のお客様のために迷惑となりますので、遵守していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任も負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の直火焼きは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には保寧マッド祭り、冬のスケート場、ジップトラック、スカイバイク、大川港、レールバイク、石炭博物館、開花芸術公園、冷風浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 492
    }
}